警方毒品調查科財富調查組一名女警長，今日（22日）初步確診感染新型冠狀病毒。

大家記住發動連燈力量
保𧙗佢無事

Magnum一定唔會有事啦

財多身子弱？

驚閪咩
得一個
一萬個先報啦

警察嘅超級電腦好撚勁

追龍賴野

財富就無
病毒就億億聲

香港警察愛党愛国，中武漢肺炎就係愛国嘅表現，應該值得自豪

去得HQ 最緊要高層全中
跟著去埋政府高官> >中共高層死清光

個女警長肯定係去左初選投票啦
希望政府快D炒左依D卧底黃屍狗去

今日真係喜訊連連

黑警肯定係七一執勤先會感染到啦

又唔見市民會受感染

又中

死全家死全家

身為中國香港公安，感染中國肺炎，係身為中國人嘅榮譽呀

咪燈啦

希望佢早日康復，衷心祝福...

我要國安部個個都中支那肺炎!!

然後佢全家都中武漢肺炎死